[神秘] 誰能想的到，這名16歲少女，在四年前，只是一名12歲少女

7仔